G29問題

點解我有時挽PS4一扭個軚盤佢就會彈出去主畫面兼出埋分享